其實MTR個系統係咪比人Hack左

應該係自已換野，換到hang埋機